想分手

好辛苦

go

★*`'°_______濛B ﹏×╳
…超。華麗﹏閃令令留名 XD〞

唔好得個想字h

同我一齊

開得post就打多少少

分啦

點解想分又唔講 你講得出都係想分姐,咁討論黎做咩